# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-23 19:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-23 19:20+0800\n"
"Last-Translator: Raynor <raynor41@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.6\n"

#: models.py:11
msgid "Dir Server"
msgstr "Dir 服务器"

#: models.py:12
msgid "CDN Server"
msgstr "CDN 服务器"

#: models.py:13
msgid "Normal Server"
msgstr "普通服务器"

#: models.py:14
msgid "Update Server"
msgstr "更新服务器"

#: models.py:15
msgid "World Server"
msgstr "World服务器"

#: models.py:16
msgid "Zone Server"
msgstr "Zone服务器"

#: models.py:17
msgid "GameAll Server"
msgstr "GameAll服务器"

#: models.py:24
msgid "GM Port, Usually Is 9135"
msgstr "GM指令端口,通常为9135"

#: models.py:25
msgid "SSH Port, Usually Is 22"
msgstr "SSH指令端口,通常为22"

#: templates/operating/all_mail.html:4 templates/operating/contact.html:18
#: templates/operating/mail.html:4
msgid "Mail Title"
msgstr "邮件题目"

#: templates/operating/all_mail.html:5 templates/operating/contact.html:19
#: templates/operating/mail.html:5
msgid "Mail Content"
msgstr "邮件内容"

#: templates/operating/all_mail.html:6 templates/operating/contact.html:20
#: templates/operating/mail.html:6 templates/operating/notify.html:4
msgid "4 Words Limited"
msgstr "最多可写4个文字"

#: templates/operating/all_mail.html:7 templates/operating/contact.html:21
#: templates/operating/mail.html:7
msgid "120 Words Limited"
msgstr "最多可写120个文字"

#: templates/operating/all_mail.html:8 templates/operating/mail.html:10
msgid "Accessory"
msgstr "附件"

#: templates/operating/all_mail.html:9 templates/operating/base_info.html:10
#: templates/operating/mail.html:11
msgid "Crystal"
msgstr "魔素"

#: templates/operating/all_mail.html:10 templates/operating/base_info.html:8
#: templates/operating/mail.html:12
msgid "Gold"
msgstr "金币"

#: templates/operating/all_mail.html:11 templates/operating/base_info.html:12
#: templates/operating/mail.html:13
msgid "Money"
msgstr "宝石"

#: templates/operating/all_mail.html:12 templates/operating/base_info.html:16
#: templates/operating/mail.html:14
msgid "WinPoint"
msgstr "胜点"

#: templates/operating/all_mail.html:13 templates/operating/base_info.html:15
#: templates/operating/mail.html:15
msgid "Skill Point"
msgstr "技能点数"

#: templates/operating/all_mail.html:14 templates/operating/base_info.html:13
#: templates/operating/mail.html:16
msgid "Power"
msgstr "体力"

#: templates/operating/all_mail.html:15 templates/operating/base_info.html:20
#: templates/operating/mail.html:17
msgid "Score Of Rank Battle"
msgstr "排位赛积分"

#: templates/operating/all_mail.html:16 templates/operating/mail.html:18
#: templates/operating/package_info.html:4
msgid "Item"
msgstr "道具"

#: templates/operating/all_mail.html:17 templates/operating/mail.html:19
msgid "Equip"
msgstr "装备"

#: templates/operating/all_mail.html:18 templates/operating/mail.html:20
#: templates/operating/package_info.html:7
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: templates/operating/all_mail.html:19 templates/operating/hero_info.html:5
#: templates/operating/mail.html:21
msgid "Exp."
msgstr "经验"

#: templates/operating/all_mail.html:20 templates/operating/hero_info.html:11
#: templates/operating/mail.html:22 templates/operating/package_info.html:6
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: templates/operating/all_mail.html:21 templates/operating/mail.html:23
msgid "GrowUp"
msgstr "升阶"

#: templates/operating/all_mail.html:22 templates/operating/base_info.html:27
#: templates/operating/mail.html:24 templates/operating/notify.html:24
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/operating/all_mail.html:23 templates/operating/mail.html:25
msgid "None"
msgstr "无"

#: templates/operating/all_mail.html:24 templates/operating/contact.html:12
#: templates/operating/notify.html:17
msgid "Version"
msgstr "客户端版本"

#: templates/operating/all_mail.html:25
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: templates/operating/all_mail.html:26 templates/operating/mail.html:26
msgid "Limited 6 Kind Of Accessory"
msgstr "最多只能添加6种附件"

#: templates/operating/all_mail.html:27 templates/operating/mail.html:27
msgid "Accessory Include Item And Equip"
msgstr "附件包含物品和装备"

#: templates/operating/all_mail.html:28 templates/operating/mail.html:28
#: templates/operating/notify.html:25
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: templates/operating/all_mail.html:29 templates/operating/mail.html:29
msgid "Please Check The Response Of Sending Mail"
msgstr "请检查发送邮件的回执状态"

#: templates/operating/all_mail.html:30 templates/operating/mail.html:30
#: templates/operating/notify.html:27
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: templates/operating/all_mail.html:31 templates/operating/mail.html:31
#: templates/operating/notify.html:28
msgid "Please Check The Input Is Correct"
msgstr "请检查输入是否正确"

#: templates/operating/all_mail.html:32 templates/operating/mail.html:32
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/operating/all_mail.html:33
#: templates/operating/package_info.html:15
#: templates/operating/pve_info.html:10
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/operating/all_mail.html:34 templates/operating/mail.html:33
msgid "The Response Of Sending Mail"
msgstr "邮件回执状态"

#: templates/operating/all_mail.html:35 templates/operating/mail.html:34
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: templates/operating/all_mail.html:36 templates/operating/mail.html:35
msgid "GuardMaster"
msgstr "操作员"

#: templates/operating/all_mail.html:37 templates/operating/notify.html:8
msgid "Start Date"
msgstr "开始时间"

#: templates/operating/all_mail.html:38 templates/operating/notify.html:9
msgid "End Date"
msgstr "结束时间"

#: templates/operating/all_mail.html:39 templates/operating/mail.html:37
msgid "Lastest 20 Mails By Every Server"
msgstr "每个服务器显示最后20条邮件"

#: templates/operating/all_mail.html:40
msgid "Only Old Players"
msgstr "只有老玩家"

#: templates/operating/all_mail.html:41
msgid "Only New Players"
msgstr "只有新玩家"

#: templates/operating/all_mail.html:42
msgid "All of Players"
msgstr "所有玩家"

#: templates/operating/base_info.html:2
msgid "Player Base Info"
msgstr "玩家基本信息"

#: templates/operating/base_info.html:3
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: templates/operating/base_info.html:4
msgid "Online"
msgstr "在线情况"

#: templates/operating/base_info.html:5
msgid "Last Login Time"
msgstr "上次登录时间"

#: templates/operating/base_info.html:6
msgid "Last Logout Time"
msgstr "上次注销时间"

#: templates/operating/base_info.html:7
msgid "Total Online Time"
msgstr "总在线时间"

#: templates/operating/base_info.html:9
msgid "Times Of Buy Gold"
msgstr "购买金币次数"

#: templates/operating/base_info.html:11
msgid "Times Of Buy Crystal"
msgstr "购买魔素次数"

#: templates/operating/base_info.html:14
msgid "Times Of Buy Power"
msgstr "购买体力次数"

#: templates/operating/base_info.html:17
msgid "Times Of Buy Skill Point"
msgstr "购买技能点数次数"

#: templates/operating/base_info.html:18
msgid "Endless' Floor"
msgstr "无尽之塔层数"

#: templates/operating/base_info.html:19
msgid "Endless' Score"
msgstr "无尽之塔积分"

#: templates/operating/base_info.html:21
msgid "Times Of Growup"
msgstr "升阶次数"

#: templates/operating/base_info.html:22
msgid "Account Ban Time"
msgstr "账户锁定到期时间"

#: templates/operating/base_info.html:23
msgid "Chat Ban Time"
msgstr "玩家禁言到期时间"

#: templates/operating/base_info.html:24
msgid "Total Recharge (VIP Level)"
msgstr "总充值数（VIP等级）"

#: templates/operating/base_info.html:25
msgid "Add 100k"
msgstr "增加 100k"

#: templates/operating/base_info.html:26
msgid "Add 10k"
msgstr "增加 10k"

#: templates/operating/base_info.html:28
msgid "Reduce"
msgstr "减少"

#: templates/operating/base_info.html:29
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: templates/operating/base_info.html:30
msgid "Kick Player"
msgstr "踢玩家下线"

#: templates/operating/base_info.html:31
msgid "Account Ban 1 Day"
msgstr "锁定账户1天"

#: templates/operating/base_info.html:32
msgid "Account Ban 30 Days"
msgstr "锁定账户30天"

#: templates/operating/base_info.html:33
msgid "Account Ban 1000 Days"
msgstr "锁定账户1000天"

#: templates/operating/base_info.html:34
msgid "Chat Ban 1 Day"
msgstr "禁言玩家1天"

#: templates/operating/base_info.html:35
msgid "Chat Ban 30 Days"
msgstr "禁言玩家30天"

#: templates/operating/base_info.html:36
msgid "Chat Ban 1000 Days"
msgstr "禁言玩家1000天"

#: templates/operating/base_info.html:37
msgid "Un Ban"
msgstr "解除"

#: templates/operating/base_info.html:38
msgid "Ohter Contorl"
msgstr "其他操作"

#: templates/operating/base_info.html:39
msgid "Add 100k Exp. Items"
msgstr "增加 100k 经验神水"

#: templates/operating/base_info.html:40
msgid "Unlock 50 Dungeon"
msgstr "解锁到50关"

#: templates/operating/base_info.html:41
msgid "Unlock 100 Dungeon"
msgstr "解锁到100关"

#: templates/operating/base_info.html:42
msgid "Unlock 150 Dungeon"
msgstr "解锁到150关"

#: templates/operating/base_info.html:43
msgid "Off Gang"
msgstr "脱离宗家"

#: templates/operating/base_info.html:44
msgid "Off Rank"
msgstr "踢出排行榜"

#: templates/operating/building_info.html:2
msgid "Building Info"
msgstr "建筑信息"

#: templates/operating/building_info.html:3
msgid "Building"
msgstr "建筑"

#: templates/operating/building_info.html:4
msgid "Pvp Gold Gain"
msgstr "累计获取金币"

#: templates/operating/building_info.html:5
msgid "Pvp Exp. Item Gain"
msgstr "累计获取经验道具"

#: templates/operating/building_info.html:6
msgid "Pvp Money Gain"
msgstr "累计获取宝石"

#: templates/operating/building_info.html:7
msgid "Pvp Crystal Gain"
msgstr "累计获取魔素"

#: templates/operating/building_info.html:8
msgid "Resources Type"
msgstr "资源类型"

#: templates/operating/building_info.html:9
msgid "Resources Type Name"
msgstr "资源类型名称"

#: templates/operating/building_info.html:10
msgid "Last Born Time"
msgstr "最后一次产出时间"

#: templates/operating/building_info.html:11
msgid "Born Speed"
msgstr "生产速度"

#: templates/operating/building_info.html:12
msgid "Resources Limit"
msgstr "资源上限"

#: templates/operating/building_info.html:13
msgid "Current Resources Born"
msgstr "当先产出资源"

#: templates/operating/building_info.html:14
msgid "Defend Info"
msgstr "防守信息"

#: templates/operating/building_info.html:15
#: templates/operating/hero_info.html:4 templates/operating/pve_info.html:13
msgid "Hero Name"
msgstr "英雄名称"

#: templates/operating/building_info.html:16
#: templates/operating/pve_info.html:15
msgid "Hero Level"
msgstr "英雄等级"

#: templates/operating/building_info.html:17
msgid "Monster ID"
msgstr "怪物ID"

#: templates/operating/building_info.html:18
msgid "Monster Level"
msgstr "怪物等级"

#: templates/operating/building_info.html:19
msgid "Trap ID"
msgstr "陷阱ID"

#: templates/operating/building_info.html:20
msgid "Trap Level"
msgstr "陷阱等级"

#: templates/operating/building_info.html:21
msgid "Building ID"
msgstr "建筑ID"

#: templates/operating/building_info.html:22
msgid "Building Name"
msgstr "建筑名称"

#: templates/operating/building_info.html:23
msgid "Building Level"
msgstr "建筑等级"

#: templates/operating/building_info.html:24
msgid "Level Begin Time"
msgstr "升级开始时间"

#: templates/operating/building_info.html:25
msgid "Level Total Time"
msgstr "升级总耗时"

#: templates/operating/building_info.html:26
msgid "Hero Tower"
msgstr "英雄塔"

#: templates/operating/building_info.html:27
msgid "Resources Store"
msgstr "资源仓库"

#: templates/operating/contact.html:4
msgid "Issue Info"
msgstr "问题信息"

#: templates/operating/contact.html:5
msgid "Issue ID"
msgstr "问题 ID"

#: templates/operating/contact.html:6
msgid "Uid"
msgstr "玩家ID"

#: templates/operating/contact.html:7
msgid "Uin"
msgstr "用户ID"

#: templates/operating/contact.html:8
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/operating/contact.html:9 templates/operating/notify.html:15
msgid "Hostname"
msgstr "服务器域名"

#: templates/operating/contact.html:10
msgid "Channel ID"
msgstr "渠道"

#: templates/operating/contact.html:11 templates/operating/notify.html:20
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: templates/operating/contact.html:13
msgid "Issue Type"
msgstr "问题类型"

#: templates/operating/contact.html:14
msgid "Issue Time"
msgstr "留言时间"

#: templates/operating/contact.html:15
msgid "Issue Content"
msgstr "问题内容"

#: templates/operating/contact.html:16
msgid "History Reply"
msgstr "历史回复列表"

#: templates/operating/contact.html:17
msgid "Reply Mail"
msgstr "邮件回复"

#: templates/operating/contact.html:22
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/operating/contact.html:23
msgid "Return List"
msgstr "返回问题列表"

#: templates/operating/hero_info.html:2
msgid "Hero Info"
msgstr "英雄信息"

#: templates/operating/hero_info.html:3 templates/operating/pve_info.html:12
msgid "Hero ID"
msgstr "英雄ID"

#: templates/operating/hero_info.html:6
msgid "Emblem"
msgstr "纹章"

#: templates/operating/hero_info.html:7
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/operating/hero_info.html:8
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: templates/operating/hero_info.html:9
msgid "Equiped"
msgstr "装备的"

#: templates/operating/hero_info.html:10
msgid "Item Pos"
msgstr "道具位置"

#: templates/operating/hero_info.html:12
#: templates/operating/package_info.html:8
msgid "Grow Up"
msgstr "升阶"

#: templates/operating/hero_info.html:13
#: templates/operating/package_info.html:9
msgid "Current Exp."
msgstr "当前经验"

#: templates/operating/hero_info.html:14
#: templates/operating/package_info.html:17
msgid "Base ID"
msgstr "基本ID"

#: templates/operating/hero_info.html:15
#: templates/operating/package_info.html:12
msgid "Equip Name"
msgstr "装备名称"

#: templates/operating/hero_info.html:16
#: templates/operating/package_info.html:13
msgid "Wake Up"
msgstr "觉醒"

#: templates/operating/mail.html:8
msgid "1000 Uids Limited"
msgstr "最多可写1000个UID"

#: templates/operating/mail.html:9
msgid "Split By ,"
msgstr "以 , 分割"

#: templates/operating/mail.html:36
msgid "Pub Date"
msgstr "发送日期"

#: templates/operating/notify.html:5
msgid "Notify Info"
msgstr "公告信息"

#: templates/operating/notify.html:6
msgid "Notify Title"
msgstr "公告标题"

#: templates/operating/notify.html:7
msgid "Notify Content"
msgstr "公告内容"

#: templates/operating/notify.html:10
msgid "Is Display"
msgstr "是否显示"

#: templates/operating/notify.html:11
msgid "Picture Info"
msgstr "图片信息"

#: templates/operating/notify.html:12
msgid "Picture Link"
msgstr "图片链接"

#: templates/operating/notify.html:13
msgid "Picture Width"
msgstr "图片宽度"

#: templates/operating/notify.html:14
msgid "Picture Height"
msgstr "图片高度"

#: templates/operating/notify.html:16
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: templates/operating/notify.html:18
msgid "Is Title"
msgstr "显示题目"

#: templates/operating/notify.html:19
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: templates/operating/notify.html:21
msgid "Zone"
msgstr "区服"

#: templates/operating/notify.html:22
msgid "Seq ID"
msgstr "顺序号"

#: templates/operating/notify.html:23
msgid "Other Options"
msgstr "其他设置"

#: templates/operating/notify.html:26
msgid "Please Check The Notify Info"
msgstr "请检查公告信息"

#: templates/operating/notify.html:29
msgid "The Will Be DIR Notify When The Zone Is All Zone"
msgstr "当区服所选为全部区服时将会是一个DIR公告"

#: templates/operating/notify.html:30
msgid "Add Or Edit Notify Without Synchronization"
msgstr "添加或者修改公告不会同步到外网"

#: templates/operating/notify.html:31
msgid "Synchronize Notify"
msgstr "同步公告"

#: templates/operating/notify.html:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/operating/notify.html:33
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: templates/operating/notify.html:34
msgid "Operate"
msgstr "操作"

#: templates/operating/notify.html:35
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: templates/operating/notify.html:36
msgid "Please Edit The Notify"
msgstr "请修改公告"

#: templates/operating/notify.html:37
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/operating/package_info.html:2
msgid "Package & Item"
msgstr "背包 & 道具"

#: templates/operating/package_info.html:3
msgid "Package Info"
msgstr "背包信息"

#: templates/operating/package_info.html:5
msgid "Package Pos"
msgstr "背包位置"

#: templates/operating/package_info.html:10
msgid "Binded Hero"
msgstr "绑定英雄"

#: templates/operating/package_info.html:11
msgid "Equip ID"
msgstr "装备ID"

#: templates/operating/package_info.html:14
msgid "Item Info"
msgstr "道具信息"

#: templates/operating/package_info.html:16
msgid "Function Type"
msgstr "道具功能类型"

#: templates/operating/package_info.html:18
msgid "Item Name"
msgstr "道具名称"

#: templates/operating/package_info.html:19
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/operating/pve_info.html:2
msgid "Pve Info"
msgstr "PvE 信息"

#: templates/operating/pve_info.html:3
msgid "Dungeon List"
msgstr "地下城列表"

#: templates/operating/pve_info.html:4
msgid "Dungeon"
msgstr "地下城"

#: templates/operating/pve_info.html:5
msgid "Dungeon ID"
msgstr "地下城ID"

#: templates/operating/pve_info.html:6
msgid "Challenge Time"
msgstr "挑战时间"

#: templates/operating/pve_info.html:7
msgid "Dungeon Level"
msgstr "地下城等级"

#: templates/operating/pve_info.html:8
msgid "Best Evaluation"
msgstr "最好成绩"

#: templates/operating/pve_info.html:9
msgid "Frequency"
msgstr "挑战次数"

#: templates/operating/pve_info.html:11
msgid "Hero"
msgstr "英雄"

#: templates/operating/pve_info.html:14
msgid "Hero Grow Up"
msgstr "英雄升阶"

#: templates/operating/pve_info.html:16
msgid "Remain HP"
msgstr "剩余血量"

#: templates/operating/pve_info.html:17
msgid "Max Score"
msgstr "最好得分"

#: templates/operating/pve_info.html:18
msgid "Max Floor"
msgstr "最高层数"

#: templates/operating/pve_info.html:19
msgid "Max Score of History"
msgstr "历史最高得分"

#: templates/operating/pve_info.html:20
msgid "Max Floor of History"
msgstr "历史最高层数"

#: templates/operating/pve_info.html:21
msgid "Today's Enter"
msgstr "今天是否挑战"

#: templates/operating/pve_info.html:22
msgid "Today's Wipeout"
msgstr "今天是否扫荡"

#: templates/operating/rank.html:4
msgid "Real Rank Info"
msgstr "实时排行榜信息"

#: templates/operating/rank.html:5 templates/operating/rank_list.html:2
msgid "Rank List"
msgstr "排行榜列表"

#: templates/operating/rank.html:6
msgid "Range Of Rank"
msgstr "排名范围"

#: templates/operating/rank.html:7
msgid "Max Range In 100"
msgstr "范围相差最大为100"

#: templates/operating/rank.html:8
msgid "Total Number"
msgstr "总数"

#: templates/operating/rank.html:9 templates/operating/rank_list.html:5
msgid "Rank Pos"
msgstr "排行榜位置"

#: templates/operating/rank.html:10
msgid "Player ID"
msgstr "玩家ID"

#: templates/operating/rank.html:11
msgid "Player Name"
msgstr "玩家名"

#: templates/operating/rank.html:12
msgid "Is Robot"
msgstr "是否为机器人"

#: templates/operating/rank.html:13
msgid "Recharge ID"
msgstr "VIP等级"

#: templates/operating/rank.html:14
msgid "Gang ID"
msgstr "联盟ID"

#: templates/operating/rank.html:15
msgid "Gang Name"
msgstr "联盟名称"

#: templates/operating/rank.html:16
msgid "Gang Level"
msgstr "联盟等级"

#: templates/operating/rank_list.html:3
msgid "Rank ID"
msgstr "排行榜ID"

#: templates/operating/rank_list.html:4
msgid "Rank Name"
msgstr "排行榜名称"

#: templates/operating/synchronization.html:4
msgid "Notify CDN Url List"
msgstr "公告 CDN Url 列表"

#: templates/operating/synchronization.html:5
msgid "Copy This List To CDN Controler"
msgstr "复制以下列表给CDN服务器管理员"

#: templates/operating/synchronization.html:6
msgid "Return Notify List"
msgstr "返回公告列表"

#: templatetags/custom.py:24 templatetags/custom.py:190
msgid "Not Time"
msgstr "无时间"

#: templatetags/custom.py:42
#, python-format
msgid "%(hour)s H %(minute)s M %(second)s S"
msgstr "%(hour)s 小时 %(minute)s 分钟 %(second)s 秒"

#: templatetags/custom.py:47
msgid "OFF LINE"
msgstr "离线"

#: templatetags/custom.py:49
msgid "ON LINE"
msgstr "在线"

#: templatetags/custom.py:119
msgid "Novice Dungeon List"
msgstr "新手关卡"

#: templatetags/custom.py:121
msgid "Normal Dungeon List"
msgstr "普通关卡"

#: templatetags/custom.py:123
msgid "Elite Dungeon List"
msgstr "精英关卡"

#: templatetags/custom.py:125
msgid "Endless Dungeon List"
msgstr "无尽之塔"

#: templatetags/custom.py:169
msgid "PvP Win Times"
msgstr "掠夺胜利场次"

#: templatetags/custom.py:169
msgid "PvP Total Times"
msgstr "掠夺总场次"

#: templatetags/custom.py:170
msgid "Endless Score"
msgstr "无尽之塔积分"

#: templatetags/custom.py:170
msgid "Endless Floor"
msgstr "无尽之塔层数"

#: templatetags/custom.py:171
msgid "Gang Score"
msgstr "联盟当前积分"

#: templatetags/custom.py:171
msgid "Gang History Score"
msgstr "联盟历史最高积分"

#: templatetags/custom.py:172
msgid "Achievement Score"
msgstr "成就分数"

#: templatetags/custom.py:172
msgid "Achievement Times"
msgstr "成就完成数量"

#: templatetags/custom.py:173
msgid "Fight Offline Name"
msgstr "线下对战称号"

#: templatetags/custom.py:173
msgid "Fight Offline Kill Man"
msgstr "线下对战人头"

#: templatetags/custom.py:174
msgid "Fight Online Score"
msgstr "线上对战积分"

#: templatetags/custom.py:174
msgid "Fight Online Win Times"
msgstr "线上对战赢场"

#: templatetags/custom.py:175
msgid "BOSS History Damage"
msgstr "世界Boss历史伤害量"

#: templatetags/custom.py:175 templatetags/custom.py:176
#: templatetags/custom.py:177 templatetags/custom.py:178
#: templatetags/custom.py:179 templatetags/custom.py:180
#: templatetags/custom.py:181 templatetags/custom.py:182
#: templatetags/custom.py:183
msgid "Unkown"
msgstr "未知"

#: templatetags/custom.py:176
msgid "1st BOSS Damage"
msgstr "第一只Boss伤害量"

#: templatetags/custom.py:177
msgid "2rd BOSS Damage"
msgstr "第二只Boss伤害量"

#: templatetags/custom.py:178
msgid "3th BOSS Damage"
msgstr "第三只Boss伤害量"

#: templatetags/custom.py:179
msgid "4th BOSS Damage"
msgstr "第四只Boss伤害量"

#: templatetags/custom.py:180
msgid "5th BOSS Damage"
msgstr "第五只Boss伤害量"

#: templatetags/custom.py:181
msgid "6th BOSS Damage"
msgstr "第六只Boss伤害量"

#: templatetags/custom.py:182
msgid "7th BOSS Damage"
msgstr "第七只Boss伤害量"

#: templatetags/custom.py:183
msgid "8th BOSS Damage"
msgstr "第八只Boss伤害量"

#: templatetags/custom.py:204
msgid "Order Is Locking"
msgstr "请求已上锁"

#: templatetags/custom.py:205
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: templatetags/custom.py:206
msgid "Dir Do Not Exists"
msgstr "文件目录不存在"

#: templatetags/custom.py:207
msgid "Not Any Files"
msgstr "没有文件"

#: templatetags/custom.py:208
msgid "Error In Scp"
msgstr "上传错误"

#: templatetags/custom.py:209
msgid "Working"
msgstr "工作中"

#: templatetags/custom.py:210
msgid "Error In Srcipt"
msgstr "脚本错误"

#: templatetags/custom.py:229
msgid "t_crystal"
msgstr "魔素"

#: templatetags/custom.py:231
msgid "t_gold"
msgstr "金币"

#: templatetags/custom.py:233
msgid "t_money"
msgstr "宝石"

#: templatetags/custom.py:235
msgid "t_skill_point"
msgstr "技能点数"

#: templatetags/custom.py:237
msgid "t_item"
msgstr "道具"

#: templatetags/custom.py:242
msgid "t_power"
msgstr "体力"

#: templatetags/custom.py:244
msgid "t_equip"
msgstr "装备"

#: templatetags/custom.py:252
msgid "t_score_of_rank_battle"
msgstr "排位赛积分"

#: templatetags/custom.py:254
msgid "t_winpoint"
msgstr "胜点"
